狼隊搞乜能呀？連狗隊都贏唔到？

🤔

大家都4隻腳, 和波好正常

冇玩過鬥獸棋？😑

以前仲可以靠堅尼米拿贏下波